如果黑警預先拆走遊行範圍鐵馬，如何應對？

大家都知鐵馬係防止衝鋒重要資源，
如果佢咁做點應對？

仆街又得 fitfit又得 好痛